點解撐警要舉國旗/區旗

意識形態？ 表面到揸國/區旗就係愛港愛國？

又係喎

方便中聯辦知道係自己人馬
出糧方便啲

所以自發冇錢收 因為唔知呢個暗號

示威者舉區旗有冇得諗？
一黎紅媒無得作故仔
二黎我都係愛港人士 你要濕鳩我？

啲人覺得舉區旗=支持赤化香港

唔舉國都唔得

盾牌貼埋 毛主席 同 習主席 大頭照
防護值加1000%